點先可以阻止到班力架日日打比我？

屌佢老母前排日日打黎

之後我block撚曬上面d電話，隔左幾日都冇事，以為呢件事完撚左啦

點知佢轉過第2個國家打過黎

全能既連登仔有咩方法阻止到班力架打過黎

換電話號碼

比個銀行戶口佢 有錢收

個電話跟左我好耐

據我所知 佢地係有一段時間出黎搵食 只要捱過就ok

可以點呃人

如果你有七十年命 當你依家廿五歲啦 個電話盡跟左你十年左右 對比返有幾耐呢？你依家轉完用返十五年咪耐過依家呢個囉 好耐好耐

咁如果換左佢又打過黎呢
呢個方法只係斬腳指避沙蟲

打黎同你講你有貨物滯留/有樣投資實賺不過要你過數先
之類 佢地會一段時間打去一個時區咁搵食

我一聽佢電話就cut線

我只係針對你講話個電話跟左你好耐呢句姐
如果轉左你覺得都會再打黎 即係無分別 咁你諗過度過覺得無唔化算既就唔好轉

同佢傾下偈, 可能人地有心事呢

一聽就cut線

電話通之前個聲轉韓狗首
Sorry sorry
佢地就會驚驚唔敢打嚟

你係咪有啲問題

點解？

設定
請勿打擾
允許的來電

引你打返比佢收你idd錢

會轉number

轉number都算 都轉埋國家

你究竟知唔知點用呢個功能

Mute 埋其他通知呀大佬

咁你想佢日日打俾你定冇其他通知
一係你轉andriod